田北辰爆料: 引渡惡法將在6月27日投票通過

2019年5月31日星期五

【逃犯條例】田北辰促當局「6月27日投票前」回覆其建議 後稱屬「個人說法」「報道揣測」 (09:49)

立法會保安事務委員會主席陳克勤早前決定召開的委員會特別會議今（5月31日）早舉行，討論《逃犯條例》修訂。實政圓桌田北辰問，他要求移除現行《逃犯條例》中的地域限制，以便可先處理台灣殺人案，在技術上是否可行。保安局長李家超未有正面回應，只稱這並非當局今次政策目標。

其間，田北辰要求當局「6月27日投票前（將相關答案）畀我」，惹來在座有議員起哄，田北辰隨即稱，這只是他「個人想法」。有民主派議員即要求田北辰解釋其說法，笑言田北辰或已「涉露國家機密」；田北辰就說是「有報紙報道有咁嘅揣測」。

翻查資料，6月27日是星期四，前一天6月26日（星期三）是立法會大會，6月28日（星期五）立法會則將會見兩區區議員和舉行內務委員會及財務委員會；民陣則準備之後的周一（7月1日）舉行遊行。過往有報道表示，有意見稱立法會宜在7月1日前表決通過條例，以望減少市民當日上街。

71前, 剛剛好

推推

救命

如果田二少講嘅係真,目的唔係趕係71前過,真正目標係趕係G20前過,即係想係G20前增加談判籌碼.應該有晒名單條例一過就落閘搞鳩D美國關係人士.

美國要搬走啲人有幾難
呢個籌碼細左啲喎

你一搞就直接制裁你，仲有乜好傾

係就正。

立左法就無灣轉，唔洗傾

而家已經唔係互凶階段,話你回點點我就點點點,而係打緊喇,咁樣就係交換人質式嘅討價還價,咁樣緊係落閘拉咗人先傾點樣先放返出黎嫁啦.

推

中國搞呢樣野根本唔係想同美國DEAL, 而係想拉燃晒班人返上回血之餘, 再拉晒反中人士返上去, 外國人佢邊敢搞, 中共從來只會打中國人

2019年二十國集團大阪峰會
2019年6月28日 - 2019年6月29日